[大逃殺]Playerunknown's Battlegrounds (4) 繼續食雞

下次1001自動自覺開POST

Steam Group:
TG:
discord:

loot +車位

武器數據

遊戲心得

好期待新圖

新PO 留名

仲唔去玩荒野生存

大陸佬最強思維
為左錢，抄你咪抄你囉
抄你係你既光榮啊，係得我抄得你咁足架炸

留名睇有人話手機版好玩過pc好多
一定係pc版坐時光機番去抄手機版

幾時出？

好似下年. 期待爬牆功能 好似做得唔錯

的士仲 buff 左
終於爬到山

大家試過最多連續食幾多次雞同殺幾多個人食雞？

好期待新果個攀爬系統

尋晚同fd duo 除左輸第一鋪 連食左四鋪 係兩個都無食既情況下 好平均咁35分鐘食一次雞

Test patch 優化做得好好 終於唔疾機

有無人更新左之後成日lag
開tab又lag執包又lag
已經頂唔順想棄驚

新地圖係PC正式版1.0一齊推出
聽講話12月尾

我

我又係4排連食4次不過最多殺14個

有無人有network lag detect既lag問題?
佢間唔中就會彈一次出黎
一次lag十幾秒咁
跟住就會閃一下network lag
加速返lag左個段時間
唔會係電腦spec問題
一開始玩個時都無野
係佢更新左某個版之後就出事
無論係執執下野
定係打打下交
都有機會出事
一場通常會出現一兩次
打打下交彈出黎真係炆炆地
有無方法解決?

又黎
驅動程式最新
遊戲玩玩下會突然畫面停止,遊戲無回應。
求救

想問下用macbook pro 15" 玩唔玩到呢隻game?
疾唔疾？

Macbook真係算吧啦

頭先借左個fd個ac黎試玩
疾到仆街 長期10fps左右

我都係

mac機打機

睇比賽最尾幾圈冇人敢跑，一野毒死廿個

好刺激
本身24條友個圈一收得返6條友

有幾個差少少吃到補包 第三人稱最重要既車又打爆哂

reshade 開邊幾樣

豬神一挑幾大陸仔

最後果4個果到打得靚 俾人高位食住都贏

大陸仔

竟然咁樣對槍都贏到

有冇比賽link睇下

俾人發現先 人地仲要有野擋 佢都贏到果下好野

屌 果架電單車

即刻有人cap咗

有無人鐘意hunting人地 清哂附近d人就渣車白圈屋等打食雞戰

普通玩法

玩左幾廿個鐘 仲未捉到條彈道係點飛
玩開fps 都係瞄住人壓槍就中

又贏

今場做漁夫

食物鏈咁

個女主持咩名

頒煎PAN

邊度睇自己大約牌位喺邊

EVERMORE

吊打大陸仔

有冇人覺得更新完疾左好多

唔多覺

evermore

屌你老味散彈次次一槍射唔撚死
瞄正心口爆撚晒血比佢散彈一槍打返轉頭

你攞黎遠攻?
明明近攻op槍黎

我諗係你子彈冇中晒 但係佢有

冇裝choke?

我有時會咁 不過我係卡係network lag
之後佢自動request timeout

2個身位

DISCORD GROUP收左皮. 麻煩ADMIN重開

如果依家買 到正式版出駛唔駛比錢
同埋如果無朋友 自己一個玩係咪會難玩d

全部都唔會

唔該 依家買

有無巴打一齊玩，d frd個個都唔玩 玩個d又無觀念

利申 新手

個圈

入discord group搵人啦

廢卡 gtx 960 2gb 用台仔舊 pubg optimization 即刻順唔少

有冇ching有睇gstar 邊場值得睇

剩係睇左第二場

Linkq

新手一問 點解個人會自動向右行 好似鎖定左咁 係咪禁錯咩制

keyboard問題？

Alt制係lock左可以free look
如果你冇轉過其他制嘅話

新玩無耐 槍法好差 又成日搵唔到人係邊 最快既方法係咪打多D solo 同人打過

總之玩多d 冇其他方法

新手入坑留名
想問下大家係鍾意搵人黎打定係搵地方camp
同埋有冇人玩4排

GOLDV

新手留名
發覺好難睇到人
要點改善好

點解我overwatch 開最高有140fps。 pubg最低setting 先得60~50 fps， 已經跟咗上網睇啲setting較。

正常 唔好諗

玩多啲 完

你入discord搵人玩啦

會落4x 不了

好憎有時用完free look放返開粒制會lag 一 lag

mic18

有無歐洲巴打一齊玩?

換機

跳大城，死就20分落袋再跳，唔死都應該做低左一兩件，e隻game 跑圖無分的，獵頭三分鐘一塲

已經6700k + 1080 + 16g ram 啦

想問下宜家外掛多唔多
想入手

呢排少咗

其實d普通話人都幾友善 喂喂喂佢幾聲之後話認錯人都唔殺我

玩左成個星期都正正常常
琴日一開就卡畫面之後自動熄機
做乜鳩

之前穩定50-60fps,更新完就成日跌到30fps 有冇人都係咁

我係
特別係開tab掣執野果陣疾到俊

隻game做sniper慘過食屎 隊友攞空投我snipe死五個人 個三個隊友多謝都無句 過去我打啲屍執包揸車走撚左去唔接我搞到我跑去揾佢地比人射死左

你喺menu較個界面條友(即係你個角色)唔show出黎會好好多

睇同咩人玩 同fd玩咪識合作 唔會自私執曬資源
上次得兩個fd得閒 開automatching排左個大陸仔 我地打生打死打到得返半條人命 連藥都唔夠 好啦打完啦終於 條大陸仔秒速執曬 又唔分返藥出嚟 到最尾仲要害全家 所以寧願打少個都唔排多個大陸仔

個次同台仔玩

台仔同大陸仔差唔多 有時台仔都好冇品
上次打識左個韓仔 又勁又有品 完場前仲主動話想同我地一齊打 我即刻狗衝add
所以都係睇人 記得唔好亂開auto matching

上次係上人巴哈group 中過一次伏 以後都係等埋成班fd玩

Lihkg個discord啲人都幾好相處呀 上去玩下

一部分，有啲口臭到一個點，同埋個group淪陷咗
有次同個女friend 排，差咁個咪招人囉，條友一入嚟聽到女聲就話人係雞係ptgf，即刻同佢講自己玩啦，死毒撚，跟手同個friend走人
以上情況，遇上不下十次
利申：想開個新group，有admin睇，禁小學雞玩tts, 非分化

係咪又死ser 網絡檢測到退左我場

點解唔比玩TTS?

BTW,

新嘅patch note睇到之後會有繁體中文

係咪紅色血？係嘅就轉返中文

呢排好多小圈子, 成班圍威喂咁

講真，tts一兩句有咩所謂，問題係有人係咁玩，個group有其他人出到聲話騷擾，然後條友仲玩得更激
一係就停／唔玩，一係就教人點熄咗佢
咁鍾意玩tts嘅，點解唔自己開個ser玩？

原來唔係講Test Server
我理解錯 無野了

保護自己
自己關左個TTS
或者只去有admin個 discord

無admin個discord
真係靠大家自律
一唔係大家早日組到固定隊友
就唔洗煩

利申：
係discord到組固定隊友，
而家好少discord叫開組。

一早就圍威喂緊
其實唔理佢地就得
實有其他係入去打機既巴打

咁你地嘅TTS係咩？

打機姐 都要比人話係雞 痴撚線

同D陌生人排好ON9 特別係亞服 語言好大機會溝通唔到
又韓文又日文 唔似美服咁場場講英文 同埋好易撞到蝗
基本上正係同FD 四排或DUO 從來唔會同陌生人玩

test server patch note

聽講performance好好多

個group太多是非 不了

Language:

Added 4 languages: Italian, Portuguese (Brazil), Spanish (Mexican), Chinese (Traditional).

有冇巴打跳落去之後啲屋有一陣先實體化

其實無正體中文, 香港人100%用英文啦,
係台灣仔唔識英文啫
BTW,啲人噴咩顏色既血

加ram

以前未LOAD好可以穿牆睇晒間屋有咩

我係穿入去拎
入到去會卡下卡下
拎拎下就會變左實體

腾讯宣布获吃鸡游戏《绝地求生》中国独家代理

一開始入去大家都係啱啱開始一齊玩 個陣係清泉
前排入去小圈子都算 仲有戇鳩搞事
另起爐灶吧啦

幾有心 update左咁多野

殘體字版本個解傘同飛機多左 軍事演習4隻字

一早預左搵到強國代理

軍事演習

希望有一番新景象, 多多支持

ram少

入左某個DISCORD GROUP
咁岩入左一隊有條女
屌你
一路玩一路唱歌
煩撚到咩咁
最後MUTE撚左佢
玩完一場即走
打機定收兵啊ON99

都係噴綠汁

咁英文算

去得大group有小圈子一定會有人收兵

唱歌唔緊要啊
走撚晒音啊

食古不化

wrong crtl+v

睇d 更新片見到mini 14變左微型14

d skin 插水式下跌

但都有正常女玩家玩得好勁又唔收兵

玩左100個鐘先食兩次雞

頭100個鐘ok啦

新手岩岩下載

我當時
SETTING都SET左幾粒鐘
等FD十粒鐘都黎
掛大廳沖涼食飯訓覺
頭150個鐘一場正常玩都未試過
直到我換左DISPLAY CARD

攞你命3000

用左moedaze即刻食左2次雞, 錄埋片都順

但係有冇人知呢舊野安唔安全

買左冇耐 成日比人殺左都唔知敵人係邊

玩得少 不起遲下會有kill cam

你用喇叭玩?

真男人只玩第一身

啲人好撚勁 槍槍爆頭

啲比賽咁多假男人

耳機 聽到左右但未搵得切條友就死

比唔知邊到好遠嘅人射,第一時間搵COVER
靠聲盡量搵佢大約位置
你玩耐左會知道啲槍聲係由邊枝槍出黎
如果你無大倍數鏡, 佢又用狙最好唔好博
睇下個圈你洗唔洗跑
如果人地要跑圈你唔洗就拖到佢跑再睇情況可以試下射
如果你要跑就最好搵個安全地方跑, 啲峽谷仔最好跑

神射手另計

又一個係連登搵game fd失敗例子
Btw 從不入連登d game group
食雞都係同fd 玩
一個自己玩solo

第一頁果個discord好撚多小學雞

係咁爆粗狂屌 一係就亂衝死左屌人唔救佢

要pish 下

有冇人更新左開唔到game

有用reshade?

請問下測試服係咪set死左靑藍色血
如果唔係要去邊度set？
試過轉其他語言但仲係靑藍色血
正式ser玩英文都無事係紅色血

有冇人覺得啲server愈黎愈lag?
想玩FPP, 排KR/JP又冇人玩, 排ASIA又LAG到爆

你係咪就咁轉語言 無記錯轉完重開game先會紅血

原來係咁 thx
不過都測服關左ser唯有等下次

無記錯係咁

好撚on9 打剩20人network lag detected之後唔夠半分鐘話the previous round is over

今星期每日最少咁斷1－2次
仲要係4個fd一齊斷
我諗係個ser太垃圾 彈曬全場人

有時個ser順開門會快左，lag既試過係屋頂跳落去跳幾次都teleport返上去。

新玩家留名 唔用headphone真係死左都唔知咩事…有冇好headphone推薦

用apple earphone都聽到啦 洗鬼買咩

玩左一星期，39.4個鐘，食左6次雞
本身打開CS, 當佢CS咁玩
不過有時悶到喊

PUBG真係理財game
開左副黑超賣返出去十幾蚊賺左隻H game

唔係好識點樣spot人 成日比人打死都唔知咩事

係咪無地圖觀念同唔識用耳機？
都係果句玩多啲

咩H game

The heiress

每個禮拜收返十幾蚊，就黎回本

企出空地左右行

買完第二日已經抽中件coat賣咗千幾蚊 已經唔係回本

想快啲賣仲可以放五百一條 雖然平左啲但肯定幾分鐘內收錢

ching有貨放講聲

有無人有網絡延遲解決方法,GOOGLE左好耐都搵唔到解決方法

抽咁多次都無中過熱褲

我果時最平已經千幾蚊 而家跌到幾百蚊

TG 我~

因為無得解決
個ser廢

認真呢

支新AUG勁撚到顛
基本上你識壓少少槍都己經好似無後助力咁

最勁跌到得百幾2百

熱褲就咁買啦

那有錢

有冇咩網可以賣到真錢 抽到條裙

steam

OPSKIN

個discord好似愈黎愈少人咁, 係咪開左第二爐?

Google 下自己router 型號再打Pubg at google

新手想問隻GAME幾錢？

免費

邊度？

有冇netgear r6220苦主
到底有完整解決方法未，試左Qos setup個個方法除左第一場淨係斷一次之外之後都係一樣玩幾分鐘彈一次乜撚野網絡延遲測試，刷rom有冇用

Where

小學雞定假膠呀

咁智障既問題點答啊

有無Bad Service Version解決方法?

啲新手真係無腦

成日問啲垃圾問題

自己玩多啲咪進步囉 槍game邊有得教呀

收隊啦

第三身拉鏡頭，s形行，申頭還擊，打定係走，有得教，但講左唔玩返夠時數一樣用唔到出來

睇多啲，玩多啲，自然知點做啦

如果班友係真心 好心扔撚咗部電腦同咪撚上連登
智障都上網 on9

係咪有時網絡延遲勁耐=死server?
我有幾局幾個朋友一齊同時網絡延遲

Battleground 都唔同cs 有人教會好好多

新手點會識跳窗講真

打機根本講天份
有D人係廢 玩夠100年都係廢其實無得好教

係 由新手開始試玩下 一開波都唔知咩有用咩子彈
但玩玩下自動識記 走位果啲真係sense黎

可能佢想玩破解

講真 隻game難就唔算難玩 有小小腦都唔會問埋呢d問題

新人初玩兩日 太耐無用mouse 玩槍game 壓槍壓得好差

新手玩槍game 唔洗問點玩點變勁

死得多 唔好驚輸 自然變好

勁唔勁唔敢講

請問呢個算唔算外掛? 冇咗啲草fps應該會真係高勁多 有冇巴打試下??

唔算掛 但係修改遊戲文件 佢想捉可能都捉到

咁嘅話都喺唔用算 部電腦負荷好大

講左好耐
整走D草會比人BAM
不過點解要咁賤扮話要提高FPS
假借FPS為名 實際上係想做出唔公平打鳩人
屌你老母不如開外掛仲好啦 玩呢D驚都要咁樣玩
人廢你做乜都無用

BTW 已REPORT左比BH

真係升FPS你又吹佢唔漲

又唔洗咁慶嘅 佢就算冇草 槍法差都係廢~

中router bug真係好撚慘
屌你老母一場斷幾次都唔知玩乜鳩

又話今日出新圖既 ?

lm

好似係發佈詳細
你預佢月底先正式版啦
屌佢老母

仲枉我今日扯住旗返屋企

玩左兩三個月, 一次雞都無食過, 不論SOLO/SQUAD

冇一啲食開雞既fd帶玩?

慘啲 試下執完頭2個圈就去圈中心搵建築物camp
未到最後10個唔打佢佢就會發現你嘅情況下都唔好開槍
盡量去到最尾先開槍啦 我第一個月就係咁樣食

有無AK紅點當狙用教學

六點test ser有新圖玩啦

Test server 11G更新

MATCH 左十分鐘都未開到場
屌你老母

一齊玩？

8點你得唔得

win94 無得配件 但中距好準

killcam
比人爆頭 仲要咁憝鳩個樣

新車

電單車唔同左

食個靚飯同巴打你玩

點解我入唔到test server
成日話server closed

好多人玩

想問呢度有冇group一齊打

排team好多大陸佬

好正新圖
啲新槍好雞下得個嘈字

Added

發生咩事？ 每幾場就有一次係咁

順到傻

但好多bug

須係真 但bug多到傻呀 你老母

無啦啦踩石仔無半條血

fortnite battle royale有50vs50

仲會閃現

支狙成日指頭唔中 唔知係唔係BUG

順係因為佢唔似原本張島圖咁多樹 多影多野LOAD
少左好多野行
TEST SER網絡差唔緊要
但係今連正服都差到仆街 明明企樹後 唔夠3-5秒移左幾個身位
做乜鳩

紅點都要教學？SINGLE + 瞄頭 仲有咩好講

O

有無巴打同我一樣鍾意用sks
就算mini勁d 有得揀我都拎sks

7.62槍迷
AK先用得慣

好想配玩下groza
執過一次槍都未開就死左

Groza手感似衝鋒槍

暫時最勁應該都係AUG

9MM迷
UPM9/UZI+VSS+P18C

UZI都ok

將來有得睇返自己點死？

有
可以睇番人地點殺你
早排一兩輪都仲見到外掛係點殺自己添

都好喎 好多時連自己死左都唔知咩事

有無人一樣入唔到測試服玩

新左輪好好用 同人步槍火拼無子彈攞出黎一下爆頭

新手 想搵人一齊打FPP 求加

Groza, ak嘅威力, ump嘅後坐力, 比m416更快嘅連射速度
真係諗唔到有咩槍可以同佢鬥

potato server

M249

ser都入唔到

難得得閒都無得玩

D亞服狗真係好撚無品
同FD DUO 死剩尾三個圈 14條友
行行下見到前面5條友一齊行 之後搵到COVER就開槍
5條友一齊另返轉頭射我 我死左之後仲若無其事一齊走

係咪紅衫軍？

著紅衫用普通話開咪話"是國人 別打"包有至少十個人唔打你
利申:未試過

AUG吊打

Aug無後助力咁 好戇鳩

但少彈 不了

玩3場撞3場外掛

有冇人中過BUG禁日開鎗但射唔出, 岩岩一場1ON1, 射唔出俾對面殺左

死ser 又入唔到又邀唔到人 please try again later

沙漠圖過大我覺得

收團太遠一無車其實你點跑都唔會跑到 玩幾場都係咁

你降落點差 收圈遠 你就預左一直跑圖

周圍都有車喎

仆街喇 一玩test ser先發現冇reshade我係玩唔撚到
朦撚到喊

個圈好似收得細左咁
感覺上似係比以前細左
當以前係1 2 3 4 5
而家係 1 3 5 咁收
不過官方冇講 唔知係唔係

我都覺係 好明顯一下細勁多 不過個圈係慢咗 我諗想加快節奏

我決定要等騰訊正式開咗大陸版先玩返

你老味中國真係太多人，一熱爆就成班人推爆個SER

成個AS SER根本應付唔到大陸班人

永遠行兩步退一步，執槍delay幾秒

等班大陸人死返去玩騰訊版就一天光晒

e o的十年前game 已經check sum 自己file 再開game 下個月仲開到game你先出post

想問佢D排名有冇用?
會唔會返ELO排人?

唔知

tset ser 係咪自己射中人就紅血
其他人射中就綠血？
利申 英文

如果你揀過簡體中文就會出現綠血 無論你射定其他人射

無 我係英文

bug? 想同frd玩開繁中版但見綠血所以玩返英文算

英文都綠血

我見有啲人就漂綠血多 有啲人就漂紅血嘅

會唔會打中國人就綠血 其他人紅血 跟語言？
利申:鳩up

有冇巴打玩xbox版 用xim4係入邊優勢好大

今日玩唔玩？

去xbox屠下人先

No

班友用手制點同mouse 打

Xbox 出左咩？

玩緊

返黎啦

有冇人知揮緊個煎pan果陣係咪都擋到子彈?

擋到咪係
我試過一路跑一路揮 當當聲

只要煎pan存在嘅空間一定打唔穿

上youtube睇過條片
條友明知有人狙佢仲特登走出去fing個pan
又比佢擋到

As ser好似用狙就紅血 其他就藍血 外國ser就好似係咪都紅

希望騰訊版出咗，中文較返紅血啦

好呀好呀

點樣揀map
唔想玩舊個幅

live ser 咪舊

live?

隨機既

Winner winner chicken dinner

啱啱中垃圾bug

一日食兩場雞 好爽

test ser gtx1060開ultra texture都有6－80fps

沙地圖無咁多野要LOAD 又少樹 細建築

唔係 test ser 玩普通地圖都係高fps過正式服 明顯係正式服果時啲texture fuckup 咗

Test服點入沙場？

抽 我之前連玩十場沙場先入一次普通場
搞到我以為test ser冇普通場

多左kill cam真係好
唔洗死得不明不白
又有得睇敵人比你打到淨幾多血

睇到晒d外掛點殺你

8GB RAM 全低效都唔順,隻GAME係咪未整好 我玩巫師3開中高效都順

呢隻game起碼16GB

8 GB

講到16GB好似必須咁 ，Steam Hardware主流仲係8GB, 不過都就快轉了。

優化完8gb夠用喎
應該關server/顯卡事多d

用緊AMD M390

想問空襲係屋係咪就唔會死？

冇bug正常係

點解玩測試服會無啦啦變左平原場咁ON9

同fd 打雙掛fpp , 佢唔知咩係壓槍 ,

講完佢又唔信 , 可以點做 ,

同佢講 , 幾米內直接腰射就得 ,

佢話支槍會向右飄 ,

我話向右飄你mouse 拉番向左咪得

向上飄時mouse 拉向下

之後佢都係唔做

有一場 佢kark98 加倍鏡 , 我scar l 加4倍鏡同消音 ,

見到兩個人係大約百五至二百米外佢死都唔肯射 ,

話會俾人發現 , 最後我地收圈時就俾果兩個人殺左

點先教到佢肯試下打d 遠既人 ,

佢30米都話遠 , 我最遠擊殺5xx 米

你開槍咪逼到佢幫手射囉

我之後有場有類似情況 , 不過近d 大約六七十米

我開槍射down 左個 , 佢俾人兩槍打down 左

救完佢我再遠down 多個 , 之後俾另一邊偷射down 左 ,

同佢講有人過緊黎 , 係樓下開左門 ,

佢係房望去樓梯射左兩野死左

之後話兩倍鏡好難用 , 我心諗室內三四米開乜鬼野鏡 ,

直接腰射 , 佢話個位好遠wor

解決方法

搵過第個朋友玩

講真，如果係fps新手就俾多d心機教

真fd既話

咪係
講到咁 不如唔好同佢玩

大吉大利 今晚食雞

話説揸車改左engine之後係易揸左 但同是好易平地無啦啦反車

冇天份又文塞
等死啦

企31米friendly fire佢

真係幾文塞下

老老豆豆
pubg其中一個吸引力就係每一次endgame都唔同
靈活既決策》死板既槍法

我係你我會比哂個fd話事
輸撚到仆街果陣佢應該會反省

我而家係俾佢話晒事

不過而家好左少少 , 佢早玩過我成個幾月

不過最近我殺人數開始多過佢 ,

而家佢有時會聽下我講

不過我kark98 同sks唔熟 , 佢成日用e 兩支槍 ,

教唔到佢用

佢有玩cs go

沙漠場電單車周山飛
未炒過車

I5 7500 1050ti 8gb ram SSD 中效順到喊
你應該係無ssd 地圖大要load
唔買ssd情況下你可以選擇加ram 但ssd平一半 自己諗

你搵一場 搵幅牆示範有壓同冇壓槍嘅分别先 有槍聲都唔好理 當輸一場教明佢

我hdd 8gb ram load屋都冇問題

屌
大家都係人 有人早死有人遲死添啦

隻GAME最低要求
RAM要10GB-12GB 以上 1600MHZ
display卡要最少4gb ram
打呢隻game自己預要洗一筆錢架啦 升下自己部機架啦

玩cs go都唔壓槍

咁咪射到上天花板

hdd 同ssd 係差好遠下

hdd 讀取大約100至150 mbps ,

m.2 ssd 成2xxx mbps:

所以我先覺得奇怪 ...

即係你地放PUBG喺SSD 我淨係攞SSD嚟開機

咁樣不如唔好用ssd
ssd唔放game

我所有GAME真係放HD
BTW 邊度易搵人一齊玩 揀組隊D人好怪

ssd 差好遠 ,

以fallout 4 為例子 hdd load game 大約4x 秒 ,

插sata3 既ssd 大約2x秒

又或者 overwatch , 個fd 用hdd ,

我用ssd 佢次次都俾揀左想用既角色先

岩岩玩tset server唔小心反左架關愛座落左車。
補緊血咁岩有另一架車炒左落去，直接飛左上天爆炸。

笑死

test server更新完 AA改左
全開ultra靚左勁多

有冇人可以話我知呢條友係咪神仙,岩岩玩遇到

咁有冇得就咁搬個pubg file去ssd

重新裝過都好快

更改位置，好似有

騰訊幾時捉返d大陸人入大陸ser

沙漠圖就好有幫人執野feel

感覺地圖大左, 但d屋好散, 細屋根本冇乜野執咁滯
大城大左幾個級, 唔怕冇野執, 但一死左就好有幫人執野feel

送貨仔

但新圖啲手槍易殺人

8gb ram + ssd夠做信我

唔知點解Mini14 + 4倍鏡 好撚難瞄
其他槍用4倍鏡都ok
mini14其他鏡都ok

兩樣野加埋一齊 啲子彈完全打唔到想要既位

我無喎
試下腰射個準心到左個人位再用鏡瞄

心理作用姐

有冇人教我散彈點用 同埋scar同m416你哋會點揀

剩係識用m416

散彈仲都教?

新手想食雞

想買來玩既表示，其實e 個時候先買來玩會否不智

有冇人60-100fps
但按住shift望左望右既時候會卡卡地
然後開門個下又係卡一下咁
對槍一描就lag

I5 4460
8gm 1600 ram
Rx480 （最新driver)
有ssd但隻game裝左係hdd度

等正式版先買啦

原來Steam網有教 不過我部電腦冇咩分別
應該係因為我仲用緊gtx650

我用開SCAR-L+S868

想請教下各位巴打，我玩xbox版，點解執到d鎗有子彈都開唔到鎗既

未Reload?

416 for sure
最主要係睇你自己用慣邊把 想靜就scar 想頭幾發最穩就416

點reload,我全部制控晒，都reload唔到

Discord個group啱啱見到小學雞 把聲十歲都唔知有無

Discord有條友成日扮專家，但實情廢到仆街
極度小氣，唔救佢又屌人，唔小心射親佢又屌
男人老狗打鋪機都可以咁無品

開名

琴日買左 新手一名 打左兩個鐘殺到一個人（單排） 最高都係得第三

I5-7400 gtx1050
只係用到低畫質 不過都滿意架啦

有冇人玩test server, 明明英文版都係藍色血

係

same
渣狙就出紅血

有沒人test ser會係咁彈驚

正常

Delay大到仆街
Test Ser匿左入cover當我前兩秒個位

如果正式版以後都唔改返就唔撚玩，我見youtube d人玩係紅色，好懷疑係新版係鎖ip而唔再跟文字版本

行兩步退三步是常識吧

隻Game一日仲有咁多大陸人玩，一日都好難解決Delay問題

極度懷疑大陸仔用加速器

bug only
我上星期都係一時綠一時紅
琴日全程都係紅血

Test see 食雞有bug 唔比分既 玩4場有2場雞左都係無分

玩得test ser就唔好投訴

係咪應該等正式版先買

有冇巴打一齊玩
利申好廢

有個壞習慣玩中距離都係逐槍逐槍咁射

隻game幾時搞下外掛 打到2千幾排名,一街都外掛
屌你老母 , 勁多sks mini14 當步槍咁狂掃
次次打到最後幾件個陣,好多時都係比D大陸佬連續幾秒爆頭死撚哂

有無人可以一齊玩 成日一個人玩好悶

通街都係 , 完全check唔到
只要佢地唔係改file, 個vac就掃唔到,同cs go一樣

琴晚試左陣test ser ,

d 畫面好似靚左

有場打到第四名俾人kark98一槍爆頭

單排成日都係去到頭十名就死

頭十is so easy

頭十都唔小啦CHING

頭十先係隻game正式開始

去到頭十之後d 人好難打

成日俾kark98 一槍爆頭

走位 無cover唔好直接跑入圈 兜藍圈圈邊多cover位入白圈再camp返人
利申:0槍法

M16真係唔會輸比狙

好唔開心 顯卡太廢
企定定係度比人用拳頭打死 明明我搶到槍先

換左佢啦

Win 10巴打千其唔好update

做咩？

部野咁廢就唔好玩啦

玩pubg冇咩分別 都要等齊人先開波嫁啦

講起個discord真係笑撚左，成堆中學雞白痴仔起入面，再唔係就厹溝閪痕娘娘圍威喂，再講打兩鋪起撚哂鋼，依家殺撚左你老母咩，好撚心你班傻仔學下控制情緒，周圍吠？狗黎？

我諗太多cd-rom混撚左入去，本身連登夠低質混埋班傻閪仲撚低質，早幾日見到吾系甘牙都無人屌

bad module info error
之後狂彈game
要downgrade返先得
Windows問題

玩返普通ser都多外掛同埋都會delay
但test ser嘅optimization真係好太多
同樣spec玩test ser fps高~20左右仲要冇跳得咁勁

我暫時未有問題

小學生都入到去 仲要加密左

琴晚打四場 四場都畀外掛狗殺...
明明一隻好game 就畀外掛殺死

其實點樣知殺你條友係唔係外掛?
玩左一排都唔係好知d子彈邊度飛埋黎
搵cover之後聽聲判斷方位但望極都無人之後就死撚左
btw已經開到個喇叭好大聲

用喇叭你咪輸左囉

我琴日都玩左一晚
一個外掛都未見過喎
仲食左2隻雞

用耳機啦

cheap cheap地都可以勉強玩到架喇 但用喇叭真係

好 試下先 唔該晒

屌你老母遇到人TEAMING
得返4件果陣迎面衝兩個過黎一左一右
最後仲比兩條友同一火線射死

喇叭

Discord有時都遇到啲高質少少既，
但一低質起上黎就屌人老母， 真心膠。

agger cheap cheap夠玩架啦
咪撚信啲裝備撚 咩7.1耳機
根本隻game係雙聲度 only

cheap cheap地夠玩
最好就高解析度, 不過唔會差太遠
除非好似我咁槍法唔太掂要玩刺殺

Btw
20號official launch?

Yes , 但test server今日仲更新緊

呢條大和民族開掛 想問下比賽會點 會唔會重賽?

開掛打比賽CSGO都見唔少, 開到瞄晒牆黎比賽我都係第一次見

琴日行行下個FD無啦啦飛天跌落黎死左

話玩左一排 聽唔到槍聲係邊
原來係用喇叭玩 我真係睇到呆撚左

呢到好多野學
有冇巴打留個id俾我學下野

用喇叭單排無乜野最多自己廢
同佢開MIC排先慘

新手第一日玩, 完全未慣搵裝搵槍d 野

discord有好多

大陸仔咪係咁 係網吧用喇叭玩 再長期對全部人開咪
根本係同人報位 笑到PK

強國人單排都圍爐打，開咪都無問題啦

DLLM打Squad四隊強國人圍攻on99

連比人點射死都唔知就突然完左 好冇癮

幾時出正式版...

支那仔真係去到邊柒到邊
去人server唔當地語言都算仲話人歧視佢

BTW,殘體字慎入

有冇話幾點可以更新

佢剩係話十點reset leaderboard 未岀確實時間表俾1.0 我估應該夜晚5 6點

幾點更新？

聽日

近排好likey1個人打4排

如果你勁可以殺好多人

我fd話四排啲人on9啲
可能係無咁alert

test ser 試到嘅update
城鎮邊嘅屋近左座城
同可以見到敵人嘅子彈光飛過
前題要好近粒子彈
高fps同好眼力可以見到咩方向射過黎

S686 真係神槍嚟
前期1 shot 1 kill

只要子彈中晒幾lv甲多可以一槍秒

屌原來之前啲新聞一直都唔係用香港時間

正服都係外掛場黎架啦
屌你老母

想問正式版幾時有沙漠map?

岩岩睇到幾時有更新

M16三連發槍槍爆頭行到去人都唔見
高速行駛比AKM爆頭射低兩個隊友自己殘血
我相信一定唔係外掛

個隊友一早死左 , 自己打到去後面

差少少食雞

第一次殺到雙位數 , 破左自己紀錄了

比人akm跳住剩開兩槍全中爆頭
唔撚知以為自己玩緊cs

一定唔係外掛啦
M16三連發爆兩個隊友頭 聽到聲喺個邊同隊友去到救人跑過去只係得十秒時間 去到夾佢人影都無 一定唔係閃電俠啦

遇著SHROOD掛

一定係啦

出正式版未呀

更咗新，未玩得咩？

btw琴晚有把ak好似機關槍咁，特特特特全部打中同一個地方，癡撚線

係咪會有正體中文？

有
但唔知係咪綠血

BTW 呢隻GAME D 英文真係咁難同有需要中文???

有時我估係個投入感姐
正如芒亨日文一直都係咁玩
但如果有中文 都係會揀返中文

認同，之前beta我一直都係玩英文
但依家有傳統中文緊係㨂傳統中文

諗住等出左正式先買 依加係架啦？

feel到3點會爆server入唔到

兩個半鐘之後就正式版

玩得第三身就預左多傻閪大陸狗
班撚屌開住stream都可以開hack啦

利申 上個月有一個禮拜日日撞 之後好耐冇撞過

漏左講
同d frd 打第三身就幾場撞一次 去到呢排都係

正式版個第一人稱做得幾好 過檔算

同之前個第一人稱有咩唔同?

個視角好似高左
之前第一人稱視角勁低勁唔慣

矮仔視角

利申 矮仔

有冇人入唔到server

維護緊, 等三點啦

啲槍靚左

你地既圖形設定點較 我1060 6gb 抗鋸齒同紋理高 其他全部非常低 點睇
另外個畫面scale 洗唔洗搞 我而家跟番佢本來既100

玩得未

紋理高 全部低
因為除左紋理 其他可有可無

又話三點

有冇人玩開強制第一人, 第三身視野多D真係好撚ON9

更新完但係入唔到game

個patch成12.6 gb
差d唔夠位

無人入到?

送左件衫

PLAY BATTLEGROUNDS‏ @PUBATTLEGROUNDS 25 分鐘前 更多

Players, we have to extend the maintenance period by 1 hour due to a technical difficulty. Please accept our sincere apologies. We know how much you've been waiting for 1.0 and we are doing our best to resolve the issue as soon as possible.

咁倒數嚟做乜鳩？

地圖random?

點樣爬牆?

行到最貼，噤spacebar

唔想玩新圖 想玩番舊圖 但係次次都抽唔到

更新完第一場就食雞
新版akm好用左

好光

on9 執槍同換配件可以10幾秒都無反應

班大陸閪到底幾時先可以死去玩騰訊版

根本一個ser係頂唔到幾萬人

10 場得1兩場係

前期可能當大家都想玩新圖，機率咪高啲
過排應該唔會

個沙漠好Q大
無8倍4倍好難玩

成日一落地個下你想行無啦啦好撚似有條友扯撚住你 係禁彈番原地 做乜撚野

Keep左係呢度好耐😭😭 太多人？

有無人個畫面 變左好光好綠

係囉，玩任何game都唔想同支那狗玩

完全唔想玩新場

前一步退兩步

Twitter Facebook Reddit最多人屌都係支那狗整lag個ser同玩外掛
遠多於地圖嘅bug好多

reshade 個到唔好開show fps同轉做config mode

唔好用full screen

update完入去一陣即crash

疾撚到仆街

好似依家，有成150萬人

保守估計一半係大陸人

得返70萬已經輕鬆好多

唔係話針對佢地，但點解大陸人做咩都係一蝸蜂

更新完雙排搵唔到場入

係咪server問題

好似好唔掂咁岩岩更新完 聽日先買 話說Steam 話唔支援正體中文？

老實講 佢搞咁多畫質野，不如搞好個server先啦

出正式版，仲係薯仔server
mm幾次先入到一場，一入場勁疾
個人不停回溯返上個位

單排都搵唔到

更新完 優化有冇好左？ 想入手了

ser都入唔到, 唔洗買啦

卡左係started matchmaking果到入唔到場 點樣解決

METOO

等左30分鐘都無場

死ser

騰訊幾時肯分開班山番

聽日先玩好了

入到game lobby，乜都無做
1,2分鐘之內一定crash
次次都係咁，點玩

首次設定都進行唔到點玩

入唔到lobby

好在未買住

輕鬆吃雞

lobby都入唔到

好似入到了

仆你個街
個垃圾SER
就黎食雞係咁LAG 開一鎗LAG一下

食埋雞了

入唔到

LAG到我全自動撳實變左痾屎一滴滴

隻game會食戰積咁狗
更新前食左一場solo第一
今日更新後又食左一場

計SEASON喎

好撚LAG...

有冇巴打用BB100 都係會LAG

個FD 用PCCW 冇事

沙漠場真係好垃圾
一黎外掛多
二黎咁多高樓大廈又多窗口
點撚樣睇
唔怪得咁多人轉左去隔離玩

d大廈其實得兩三層入到

LAG到
訓覺算

點解成日一埋牙禁制射唔出

我今日打既已經食左

語音聽唔到人地 我講人地都聽唔到點搞

個ser 復活未？

個沙漠場好撚悶，得個跑字

成撚日抽中

Patch note寫左 短期內會提高沙漠場機率

佢要俾機會啲人熟習個場，搵下啲集火位

但條場真係整得好差，又係咁回溯

唔好咁啦， 另一隻game免費都冇人轉去玩， 開咗post成個月得8頁， 仲要一半都係同一個人推post已經好慘

邊隻

仲有邊隻 fortnite

無香港人玩姐
你望下TWitch 頭幾位都係佢黎
同PUBG同貼住咁上榜
仲要好多時超越左PUBG

PUBG CRASH 點搞
I7-7700
16gb ram
1080ti
已試memtest86

做緊顯示卡降頻會唔會有用

各有特色啦，Fortnite 望落cult 啲

fortnite真係唔錯

利申:打手，興趣係單機推post

3.2GHz 四核 Intel Core i5
16GB DDR3 RAM
2GB GDDR5 AMD Radeon R9 M390

開VERY LOW仲係唔係好順,

洗唔洗升到32GB RAM? 定我DISPLAY CARD問題

顯卡問題啦，我都16GB Ram, 但GT 1060X

講完自己唔笑 又真係幾好野

pubg飲咗頭啖湯 一定食住上
不過出50VS50可能吸引到下人

玩過一兩場新MAP之後好多人都想撞到舊MAP

做乜鳩姐你
咁呢個係事實
有乜撚野好笑
小學雞放聖誕?你威咪威撚埋呢個聖誕好番學啦

估唔到PUBG都有腦殘粉

笑撚死
原來唔講得PUBG既唔好既地方同唔可以講壞話
屌你老母會有人走出黎話鳩人
我以為呢D只會出現係韓狗FANS果度
原來PUBG都會有
呀SRY 唔記得PUBG韓狗有份整添

連登看世界

根本兩隻都玩係無問題

硬係要扯到衡搶山頭

打機姐，洗唔洗咁執著呀

搞咩呀隻GAME場場LAG到咁點玩

你不如而加睇睇twitch Fortine 有幾多人
佢有時人多只係因為某幾個人氣streamer 玩緊佢（summit1g, lirikk )玩緊
佢地本身玩咩game 都講緊幾萬人睇
Pubg本身個人氣係多Fortine好多都可以比你講到佢地差唔多

我指 Fortnite

有無人一齊玩

呢類GAME可以LAG成咁真係聽執笠

咁使唔使睇埋大陸斗魚
同實時上線人數?
係就係有知名既去直播佢先做到
但係點解人地知名都走去玩佢? 有D仲要係放棄左PUBG走去玩FORTNITE
又知唔知點解?
呢個情況就係好似重質唔重量
比你1000個直播有1000個FAN盲睇咁去比你撐多幾個0又如何姐
老老實實 FORTNITE的確有做得好過PUBG既地方
仲有可玩性係大過PUBG
不過PUBG都有盲撐FANS 令我吃驚
而家係咪連PUBG POST都要玩一言堂
咁同共產黨 同高登連登既激進憤青有咩分別

無人話過Fortnite. 差，係你自己過份閱讀姐
而加似你激進d

仲有睇TWITCH 係你自己講
人地都係講TWITCH個事實出黎

兩隻都垃圾爭乜撚野

不過fortinite啲小學雞應該多過pubg 啱哂個啲冇錢玩既小學雞

邊個挑釁人先

你指走入pubg 嘅post叫人轉玩fortnite果啲人？

btw 斗魚個數假架

可能佢個事實同大家睇到既事實唔同呢
不過講兩句就人身攻擊 真係好低級 成年人既討論唔應該係咁

關乜野事
升左1.0個server就垃圾到呢
Btw 顯你老母卡

係咪死左SER 入唔到

twitch個排名其實無乜意思
一兩個人氣streamer轉game就可以推到top10
btw講斗魚仲好笑

連登真係學生論壇黎 咁都有得嘈

唔撚係下諗住就買

太多人玩 入唔到？

有冇巴打可以教下我bio 學術台

d外掛勁到可以強制落機? 岩岩成機人一齊落

之前試過 應該bug黎

Server 問題

個 ser 係咪多人到大爆炸啦

買入

入唔到game

點會入唔到

沙漠第一次食雞

個ser 仲西過未更新1.0之前 連入fame都成問題 約齊人先黎攪啲咁的野

又死Ser

唔敢出黎打人淨係識柄埋自己

辣殺server ... 放假先黎死ser ...

diu 佢老母

玩左三日 好似幫人執嘢咁

搜集> 匿埋> 死

做開麥麥送又話你知咩
明說佢個server 時得時唔得
見到早排twitch玩開既都轉哂隔離玩(LIRIK, summit1g..
見到都有少少心傷
其實無他,玩呢隻GAME真係太花精神
玩一晚已經好攰
相反另一種輕鬆好多(幾like佢個建造系統,可玩性大左好多
仲有就係外掛太多了
利申: PUBG Pre-Order 玩到依家7xx hr
希望佢繼續努力改善啦
放工後既時間都放左係佢到

行一步退兩步 屌你老母 玩十場九場沙漠 我想玩舊圖啊你老母

仲有BUG , 一齊跳傘...

頭先成機90幾人一齊跳...

我個名變左unknown 同埋 變埋性

無入咩群 我都想搵人一齊玩呀

OK
留ID一齊玩 唔好嫌棄我痴線就得

完全入唔到
正式服未更新完
test server一直都servers are too busy

初期玩真係會為食雞匿埋一二邊等縮圈，玩耐左上左手就覺得好悶（除非靚位另計） 否則邊到聽到開火槍聲就沖邊到

利申：長期雙排有個同自己一樣咁痴線的隊友

我自己當左last of us 咁玩..本身對射擊game 唔掂,
做外賣仔, 忍到死剩廿件出黎駁下火已經好緊張
都係玩左三日

留ID玩ok?

玩多咗都開始明白避得一時唔避得一世 練好啲戰鬥技巧總好過避避避到最後幾個時俾人秒

1080ti 太高hz
De-clock就冇事

原來搵人打就叫痴線

居然要開槍打人
好痴線好暴力

老實講，last一兩個圈早入/本身係圈中最著數，因為霸到靚位，遲入圈俾2-4隊圍到傻 點好戰鬥技巧都係死

玩左幾場最勁只玩到第4 未食過雞 成日射人個時俾人黃雀在後

渣車大法

屌 人生第一場食雞就係自炒跌死

試過8倍鏡m24描到last個個頭開槍個陣緊張得濟變入彈 差啲拍爛個keyboard

有無人用壓槍程式 ？

On9, 睇death cam把搶瞄住地下都可以射爆我架車

人肉壓槍

應該有LAG?因為我死幾次都見唔到條友個準星射中我

回彈彈撚到燥底

上網睇直播, 4倍以上連射十幾廿粒彈都可以壓槍全部係外掛,唔洗睇
1倍鏡就好易壓

屌你老母場場都有強國外掛狗

新玩到底點先食到一次雞

個friend list想點

Solo 嘅運氣佔8成，組隊會好好多，真係講報位合作掩護

屌佢老母
1.0玩撚左三日

LAG到仆街
行一步退三步
重衰過TEST個陣

NA/OC
好順
試下

唔知點解室內互射都打唔死人 明明射中

掛/delay

個server真係lag到唔想玩

Solo好順 FPP食雞

呢隻game係咪冇可能特價

岩岩出1.0版本會同你特價？ 笑話嚟
188都要特價

等番兩三年都有機特價既

話唔定啦 話唔定免費送俾你好冇？

隻game依家咁撚紅
邊有可能會特價
唔加價都算啦
Btw lag撚到仆街

我其實以為1.0會加價

真係好撚lag ...

睇kill cam , 跑緊見到人射我後面兩個身位都打得死我

有沙漠地圖未

...

我意思係第一版mark晒邊度出咩嗰隻

越早買賺越多
我諗唔少巴打回左本好耐

點解抽衫越黎越貴

咁易俾你抽去賣 ？
利申：已賺成千

投資專家

改左版步槍4倍鏡唔比set zero
我仲以為又有BUG

係咪cut左舊圖 係咁迫人玩沙漠圖 成個下午夜晚一場舊圖都無

玩左成日 全沙漠

120$港紙內就買到啦

點解D支那人咁鍾意開咪播廣告....

抽極都係得D 垃圾

Test Ser中左紅色格仔衫

有冇巴打依家玩?

我都想玩 但個display driver成日自動更新

DEL左個EXPERIENCE佢啦

其實有冇武器 GUIDES / TIER LIST
同埋大家玩開咩SER多

硬件台問十次都無人理

無down experience
係win10自動更新

玩開AK/SCAR+S686
SEA/AS ser多

sea 其實係咩ser

東南亞
泰仔、越南、賓仔

真係要講粗口 尋日+今日全撚部沙漠圖

換vega64

琴日玩over 30場得兩三場平原

chur 哂你所有 CUP同RAM
都咪話唔大食

我CPU都係食>30%咋喎

thx ,

btw sea 冇fpp mode

我玩開KR/JP都冇

KR/JP多仇日中國人開cheat

1080 加少少姐

反而多過AS SER?

冇人玩唔到？

個ser廢到

聽講係 實際唔知 未玩過

紅日熄ser 逼死毒撚

岩岩買左呢隻game, 有咩要注意

賣箱

點射人先準

macbook pro 玩唔玩到 如果搞bootcamp既話

我屌你十場十場都新圖 舊圖唔撚比玩?

點解我玩果時個人係咁lag lag下返後 (asia server岩岩買)

死得太多好冇癮

點解d人跳機之後趺落去快我咁多, 一落去已經比人射死

岩岩玩左場同隊友我行左幾分鐘都搵唔到槍之後佢地開槍殺左我

因為server廢

RUBBERBANDING
自從 1.0 就係咁RUBBERBANDING

死得愈多人愈順 好明顯server負荷唔撚到咁多人

計岩位 , 禁實w直插落去 ,

自由落體 時速夠234 km ,

開傘開可以快d 落地 ,

而家有kill cam 睇番自己點死已經好好 ...

呢個list係咪重新砌過部仲好

唔捨得個細機箱

細機箱一樣可以有好性能

bad service version 3.5.5 可以點處理?

細箱夏天玩到燒卡

有無人講解下點樣中同遠距射準d? 準心對實個人都唔中，個frd死左直頭見到我係完全瞄唔中，但我準心已經對準個人，人地跑緊個陣我完全射唔中

你以為呢隻係CS咩

要計彈道架ching

屋細無乜位
諗緊upgrade定點

聖誕有冇人一齊玩

唔洗諗 一定係成部換

幾耐之前砌？

又唔會用晒ram嘅 次次都開住幾隻game照開pubg

知唔知咩係拋物線？

pubg係咪你第一隻fps?

更新左彈道有變
練習多d

即係係描高D ?

把把都有改
自己開自訂試

只玩過tf2 cs ow 真係唔識

好難講
要自己試好多場，望實粒子彈會飛去邊
打機太憑感覺，無得教

目前沙漠最高記錄第4

新圖企高位真係無得輸，樹都唔多個

已食3次雞

太概有得學嘅
pubg啲鏡係公廁, 唔係calibrate畀指定嘅槍用, 所以支支都有啲唔同
總之100m內嘅敵人唔使drop

呢條片就教你點用4倍鏡嘅箭咀度距離同計drop
DMR(例如SKS)同bolt action(例如kar98k)彈速較高, drop少, 用8倍同15倍都唔會drop太多
特殊例子有vss, 因為用彈射原理所以靜音, 但係彈速慢到仆街, 所以計drop好重要
佢個鏡有個scale計距離, 1.7係立正高度, 1.0係蹲下高度, 用過就get, 300m真係要drop到第三格, 所以vss有效射程得300

sor呢個錯嘅
SR同AR大致差唔多

唔好睇呢d西片
每個人手感都唔同,根本冇得跟
最多學睇距離,呢樣可以學

咁講啦, 個頭得咁細, 諗得嚟條友都走咗啦
仲要支支唔同, 點記
SR常用得三把好易有感覺, AR當sniper咪SA射一槍試咗先囉

VSS攞上手即刻較盡zeroing

同人組隊終於殺左兩個人

隊友

屌佢m16無得用8倍

呢把射身5下先死
算吧啦

suppressed抽水就係爽

有4,8倍企高位天台打撚死人

手速快可以秒殺
只可以講係需要少少技術

個垃圾ser真係好on9

VSS 而家可以轉FULL AUTO

頭先3排 , 差一槍先食到雞...

FD A 死都唔聽人講 , 叫佢走佢又唔行 ,

叫佢轉位佢又唔轉 , 走都D 空地中間... ..

同另一個FD B打到去尾...

殺到最後一個得番唔夠10% 血時被人爆頭死左

點解學校永遠咁撚多人跳

XPS13玩唔玩到？

練對槍聽聲

藍色閪窿幾時肯加多啲server
屌你老母行一步回溯三步
嘢都拎唔撚到就俾人屌死咗

其實係唔係真係有外掛,揸揸下車俾人一槍爆頭,睇返DEATHCAM 佢又遠又得紅點鏡

係真係有外掛

隻GAME再唔搞好SERVER遲早冇人玩
連基本遊玩都玩唔到, 一直回溯

BTW, 國服幾時開, 唔撚想成日見到咁多大陸人

1.0之後一裝reshade就crash
有無巴打有解

玩左10場到終於殺到第1條友

點解d人隻GAME未開始已經有槍係到掃射

舊場枱面有槍畀人試

除左按=之外仲有咩鍵可以跑步

Shift
Btw 希望你可以睇下d制先

而家我既玩法係拎住部車開去d屋附近匿埋 收範圍即渣車走人咁樣混分

殺人刺激過追排名

隻game都幾好玩
其實開中效畫面已經好靚

係咪成日 fail to initialize steam 嫁?

i5+gtx760 8gb ram 要開低畫質先順d

即係睇左呢啲片你起碼知幾遠距離要點打先 有啲基本認知先
到你熟左之後咪見人就feel到幾遠 提槍高幾多同預幾多個身位打囉 結論係實戰最重要 不過都要識基本野

大家試下去其他ser玩 唔好ja/ko咁近
我玩NA好順 得好少回溯問題
我嚴重懷疑個ser比太多大陸狗塞爆左

近幾場泊左部車係馬路旁邊之後去屋仔等人去拎果時殺佢

我i5 + GTX960 8gb 都係開非常低 怕開高d都跑唔郁

我成日咁做

1.0之後個server lag到唔想玩。

唔洗懷疑，根本係

好少GAME去到100幾萬人同時ONLINE咁癡線

藍洞呢間公司以前都只係做下Online Game仔

無能力應付咁大量嘅人

騰訊一日未拉返走班人入去，一日都無好日子過

其實ja/ko 同 AS都已經爭好遠
AS可以rubberband到完場
日韓係多人地方都係lag 幾分鐘到

講返先，以前TERA去到十萬人已經叫頂峰

我唔清楚MMORPG嗰種分流同PUBG嗰種係咪一樣

頭先以為反車即刻Quit車，點知架車反返轉壓死我......

好少GAME去到100幾萬人同時ONLINE
但pubg講緊係keep住200幾300萬人
係以前steam all-time record既double

點解d國人可以咁pk
拎部車去載兩條友去下一個細區
去左個地方執完野2條友自已拎埋我部車走左去再下一個細區攪到我無車走
好彩有人好快殺撚左呢2條仆街

我見twitch果d台灣實況主都係玩sea
一入去, hi i am from usa, do you speak english, 唔駛聽人唱國語歌

新場用渣車大法=自殺

所以我都係去NA玩

想問下點先唔會GAME CRASH??

利申 I5 4440 +gtx660

1212

其實唔洗咁快跳

得喇得喇 每玩一場就報告一次咁款 係唔係咁冇存在感

一出正式版就一定有呢啲人

搞搞個server啦屌你老母
仲衰撚過之前

係AS 比外掛係屋另一邊一下炸撚死

剛入坑

部電腦Spec係咁

i5 4440
msi gtx770 2gb
8gb ram
256 SSD

想問下淨係加多8gb ram 會唔會有幫助
唔要求畫質高 只求順D

會

770 2gb好快爆ram
要換 唔係打一兩場就88

只係得閒玩下 主要打ps4多 唔想用咁多錢換卡
想問下淨係加ram流暢度會唔會有冇大分別?

MHZ愈大愈好
1600以上先夠
GB要10度啦

而家個條係kingston ddr3 1600 8gb
如果要加係咪買番一樣就得？定係買2400?

1600MHZ就夠了
會跟你最慢果條ram嘅速度
用1條1600MHZ1條2400MHZ, 會強制行1600MHZ

你入GAME跳大城有幾多FPS?
我之前都諗住加RAM但1.0覺得順左好多

沙圖 低需求D

想靠隊友食一次雞最快係玩2人定4人

2人合拍啲

單機最易食

點樣先可以訓係條單桿上面

側邊上去 再z

有冇新手一齊玩? 無fd玩

tg: lastdayonmars

好消息 騰訊下個月開Ser

AS ser騰訊代理？定中國人鎖IP一定要入佢ser?

緊係獨立於steam版啦

即係班生番要用返支那版類似嘅steam先玩到？
咁原本用steam個班點計？

其實依家大陸代理game就好似以前我地玩online game港台代理咁，完全獨立出嚟，有自己server同系統，收唔收錢都係佢地決定

騰訊有個叫wegame嘅平台，大陸版會上架

所以大陸人其實可以決定玩steam版定wegame版，除非blue hole同騰訊咁激進，steam版封大陸ip

無撚傻啦
個總監講左唔會封啦

不過唔洗咁擔心
我估大部份人會走去玩wegame版，唔會玩steam
因為對大陸人嚟講，騰訊個ser一定好過Blue Hole
加上好可能會免費
到時租ac嗰班人一定唔會再玩steam

洗唔洗講粗口啊，我無睇新聞啫
而且我都講到明無咩可能封IP
因為如果真係要唔畀大陸人玩，直頭要係Steam中國區落架

我有預感無鎖IP到時會有班仇日中國人去JP/KR ser做神仙

依家已經係啦

唯有希望大陸版免費，咁就冇人再走嚟玩Steam

中國人最鍾意免費

又唔係屌你
加助語詞都唔得?

近排玩亞服成日聽到有把Google之聲狂鬧班蝗蟲,聽過呢幾句:
中國(外掛)狗
支那豬
Shut the fuck up, you fucking Chinese pigs.

邊個連登仔做嘅,認咗佢

會唔會係我

話說有無獨行玩家在game入邊識到外國朋友

識講唔識聽英文

之前排四排 識左三個中國人
跟住拉左我入WECHAT群成三十幾個中國人
外國人真係無
英文半桶水怕報錯位

之前打cs , 有個香港server d人 ,

一見到中國ip 連入黎就 ,

即刻大叫 , 台灣no.1 , 中國no. 99

狂貼d 8964 既野出黎

有條友好鍾意用普通話同d 大佬豬講 ,

傻b , 垃圾 , 沒出息

隻game 買咗返黎但部機太廢都無玩到
早個排更新咗之後啲frd叫我試下開
點知玩到 仲食咗兩次雞
利申：650 + i5 3xxx 得8GB ram

機廢玩到同食到雞無掛鉤

開槍都lag

食唔到雞

睇番DEATH CAM 比個外掛狗 4x鏡 穿門爆頭死

外掛狗死全家

e 仆街 扮都唔扮下野

剪左條自娛片，歡迎大家睇下~~

新版 M24 一槍可以爆3lv頭
呢樣野我覺得好用好多
以前半桶水咁， 一hit 打頭先扣94血

超過100米,剩係打得98血

ok啦
唔keep住爆水就秒

而家圈收太快
去到後期
甚至中後期天命圈已經好大影響
再加上有一堆人寧願唔入圈 同你玩圈外攬炒

真，而家第二個圈兩分鐘到已經開始要走

win7升完win10
隻game玩玩下突然會好窒
開tab掣執嘢又會窒一窒
行行下又會窒一窒
有無人幫幫我
i5-4570
gtx1060 3GB
16GB ram
game已經裝左落ssd
同埋未升win10完全無事
已試過重裝game同顯示卡驅動

裝win10有無完全洗機

我仲以為係啲loot廢咗，原來根本無時間loot

尤其新圖 張圖又大 啲城又on9

太少high gun loot
個個去哂arena, casino同莊園

咁又無喎

有無揀唔keep settings同apps，有都可以
你嗰種窒係咪好似裝彈弓咁呀，嗰啲叫rubberbanding, 1.0之後個個都係咁

唔係回溯
佢果種窒係突然跌frame果種
成個畫面卡一卡
之後1秒就無事
同埋試過其他game 都無問題
係佢唔知做乜

thermal throttling? 你CPU幾度

cpu唔過71
gpu唔過65

game問題啩 我一窒就crash

你crush都話重開就解決到
我果種窒仲要係唔知幾時會出現
有機會坐車、執嘢或者對槍

未試過 ... 咁窒法🤔

利申 win 10

我其他朋友用win10都無事
或者一陣返去洗機試下

洗機啦

呢啲問題係好難揾到原因

所以我PC永遠唔擺重要嘢，因為有事就要洗機

如果win10洗機有無得揀淨係洗c盤留返d盤啲嘢

洗機淨係洗C drive, 你裝嗰陣唔好手痕格式化埋D drive就得

記得win 10 原生有洗機功能 ,

類似電話reset 咁 ,

但佢有得揀保留你自己裝既檔案 ,

佢會另外開過folder keep 起你d 野

之後唔要可以自己再del

今朝更新完之後入極都入唔到去lobby
係咁connecting

maintenance

今日個更新算係咁 唔再行路打倒了

睇KILL CAM我明趴低草遁緊, 條友離遠個視點係完全見唔到D草, 姐係我成個人俾佢見到哂, 係咪外掛黎?

唔係 遠不嬲見唔到草
load少d野冇咁lag
你自己玩嗰時再留意下

M249 無後助力

人地用外掛 你又點會睇到佢睇到既野呢

以家無左沙漠場?

有 ,

不過機率改番正常 ,

唔會好似早幾日咁 ,

90% 沙漠場

今晚又有,今晚多咗呢句:
中國人是狗,是蝗蟲

依家幾多%？

依家1.0係人勁左定槍後座力改左定多掛左
睇kill cam個個穿煙又無後座力

6至7成

唔會 有的野唔會消失
大家的必然可視距離係一樣
例如伏地的長草
唔會話load唔出黎

又有掛

依家睇kill cam好多人無後座力

直頭穿牆自描

設定>視距 關事架

啱啱喺飛機同個唔識既人一齊屌鳩d支那狗 好正

穿煙添
依家有killcam睇殺我嘅有部分係大陸仔拼音名 個啲十之有九都無後座力/穿煙
係低調掛定佢地勁

草球
無論既遠都會有
短草
只會係100米內有

求救,有無巴打試過卡住呢個畫面入唔到

一路玩緊,係岩岩玩完幾場之後就卡住收左皮
配備係1050 LENOVO Y520P 8GB RAM

kill cam本身就睇唔到後座力，同game入面睇隊友打睇唔到後座力一樣

視距唔關草事
ultra 都睇唔到遠嘅短草

我撞過閃埋黎放手榴彈再閃走

係咪有外掛係自動追蹤

Server順返好多
但外掛依舊
沙漠場真心打到燥
物品分散得好開
玩足全場拎到ump9算偷笑
好掛住舊圖

新手想問下,射死屍會唔會有血
話說岩岩我用緊8x mini14打緊條友,因為太focus,冇為意佢比第2個人殺左
佢條屍係D 芒草到,我以為佢趴低左,我一路射佢一路出血,仲射左兩排彈
岩岩睇返replay又唔見有血,係我setting問題定射死屍會有血

搞到得rank4

LM

你跳邊度啊 冇槍我真係未撚試過

沙漠場真心唔好玩

大城你肯去就有
你唔肯去就無
你唔係prefer荒蕪細城幾間屋果啲都多呀

沙漠真係逼人跳大城 ...

跳大城打硬交

正式後玩左幾日沙漠黎講
沙漠好易搵槍wor
唔一定大城先有槍
邊度有槍自己google下都有攻略
反而舊圖搵槍搵到嬲

沙場 去到邊都總會有一兩條屎忽鬼跟落

沙場一棟野一邊十鳩幾廿個窗真係好麻煩
無咩可能聽聲

宜加有無人一齊玩

Testing

d外掛會唔會太勁
就咁對住空氣射幾下我就死左.

見有個射地下都唔知RE唔REPORT佢好

見到有個向天射幾下 我就被爆頭 SAD
都唔知係REPLAY BUG 定係真係掛

大家鍾意玩舊圖多啲定沙漠

舊

玩下新又玩下舊

機廢嚟講沙漠圖順好多

老實講依家機率平均，玩玩下舊圖又會想玩新圖

新圖其實唔差，只係之前機率太高玩到想嘔

岩岩執左兩個箱有吉利服(偽裝衫)
得返4個人果陣偷樹位上 無啦啦咩都睇唔到比人係高位射
對左幾槍就死
睇返kill cam條撚樣直接睇唔到人就對住草球開槍
我著埋吉利服佢人樣都睇唔到識追住我左右黎打
大陸狗真心勁

呢樣就有得講
可能你比人見到唔出奇 如果人地用左銳利度加強會清晰d

著左草裝唔係無敵 個個睇你唔到
眼利果種人 根本唔會驚你有無著草裝

沙圖 我可以全開keep90up

前排同frd 玩，我個frd 著草裝俾人一槍爆頭

有無唔同槍同埋倍鏡既射撃教學分享?

草裝最大效用係舊圖幾方混戰先發揮到

有冇人班FD好鐘意飛山卡啦 跟住得自己好鐘意飛大城

飛山卡啦好正

G 城

個撚個開追蹤子彈無後助力外掛
屌你老母

屌你老母
呢件野要合作ac先有

我玩左咁耐就係想要呢件
你老母閪 下下剩係識益D直播撚
又可以開GAME又送衫 仲要送呢件

射石穿死人先on9

有時唔係唔想入, 而係入唔切

新場收圈收山位其實好好玩, 啲山波一浪一浪咁打中距戰一流

只不過係圈太大成日走唔切

舊場太多人伏地到完場

玩沙漠圖好撚辛苦

其實幾好玩
只係你兜得圖大 資源少
最重要唔慣8成無樹無屋比你做遮掩

班大陸仔話係輔助 唔係外掛喎

即係又要綁twitch ac先有？

要同PUBG官方做合作AC先有

又可以炒到幾千蚊

開定幾個ac 致富之道

咁咪開個ac囉 有咩問題？

Partner好似要係twitch定唔知youtube有一定view數或者follower
同埋non marketable/tradable

咁啲youtuber著住咪好易比班小學雞狙擊

屌你 離遠望草原見唔到啲草嘅話
咁我草遁嚟把撚？草堆到趴低咗佢都見到我成個人
一開鏡zoom慢慢射死我都得

尋日買左game黎玩
我就鐘意玩fpp mode 但係睇rating好似tpp 多人玩d
點解

TPP GAME少
咁新鮮感同好玩度一定唔同
咪吸到人玩囉
試下一開頭得FPP
可以無咁HIT

tpp轉視點好煩唔多慣
正常一開始落多人區鬥快做人/俾人做?
定慢慢黎做camp狗生存到最後好

棄game了
太多外掛

有冇巴打用750ti run PUBG
可否share下個setting

有無有近距離瞄準既技巧
遠距離無問題
一打近戰 明明我先手都可以射唔中一大半
壓槍果啲都識識地 係唔知點解瞄得唔夠人快咁

非常低
非常低
非常低
非常低
非常低
非常低
非常低
非常低
非常低
非常低

全部非常低 可視中

點近法？

幾米 ? 二三十米？

如果大家室內 幾米射程可以唔瞄 , 直接腰射 ,

如果人地係屋入面 ,

建議你搵下cover 位 先突個頭同佢對槍

ultra
ultra
ultra
ultra
ultra
ultra
shadow: very low
ultra
ultra

就係二十至三十米呢啲距離
我明明準心對住左佢 但係一禁腰射 個準心立即移位
跟住有時遠少少 大約六十至七十米到 開鏡
明明對住個頭黎開鏡
但係一開鏡佢自動向下射身到大約
想問下有無方法可以改善

陰影累全家

達哥都食雞

達哥

點食 頭先掛著睇台灣佬直播

話佢玩食雞姐

睇下先

得幾千人訂閲嗰d都有

好多外掛狗

幾千人訂算多啦

有冇人想一齊玩?

齊齊食雞

FPP終於食第一次雞
依家先發覺fpp先係最好玩

FPP 真實D 冇咁多視覺

FPP無咁多顧慮，成日要瞻前顧後

今晚感覺上比平時多好多cheater
AS squad tpp接近場場都有人開aimbot
可能係d loser 無人約去倒數
留係屋企開cheat 拎存在感
利申：留係屋企同cheater 玩遊戲

想問吓你地咩spec，幾多fps

就黎開學
少咁D cheater 應該

琴晚同隻外掛仔一隊都輸

SKS無後座力

我琴日SOLO FPP 都係第一次食雞...

FPP 少D 外掛

你認真?

FPP 不嬲少過 TPP 啦...

FPP 難扮野過TPP ...

乜撚野認真?

你自己得閒睇番D REPLAY ...

比較下咪知LOR

而家有DEATH CAM ,

又有REPLAY ...

全低 完

依排剪左條pubg 片 share 下